美股認真討論區 CXVIII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

Tsla係咪唔掂啦 岩岩想入手玩下佢隻期權 依幾日見佢無咩上落

新手想問問點解00至08年美股個市場升幅咁細
美股唔係應該吸引到全球嘅投資者?
但反而過咗08年就坐火箭咁升到依加
有無人解釋下原因係咩

Trump

...
trump 16年先上喎

科技股領袖Apple 未發圍

睇錯 咁係因為量化寬鬆，銀紙唔再值錢

30day iv同iv30比邊個有意義？

如果想用黎判斷一隻股票嘅風險

LK

30 day 係historic IV? IV rank 點解？

大選大家想侵侵定係登登贏?
侵侵如果輸左股市應該好危險

拜登？ 搞細路女

如果我係美國人我一定會投侵侵
一定唔可以收緊槍權,一定唔好以奶共
民主黨禍國央民8年

比人沽空都淨係跌一蚊唔夠 好撚廢

QE

嘩屌，訓醒成倉紅哂

M$ 一野打回原型

請問bynd下星期一出財報係咪流料？

望一望M$笑撚死人、話極都唔聽

留名

搞乜鳩呀 做乜訓醒又紅

China joe

我187.5入左M$ 點算

賣曬佢
溝
strong hold

連登指數唔到你唔信

依句野，當年Trump Trump重選緊果時已經見過

利申：Trump is the best

但佢個TREND唔係好靚既咩, 我唯有SH

你自己都有答案何必上黎問呢

比我

民主黨班仆街恨不得成個美國賣比中國

我係想睇下你地點評價佢無啦啦跌咁多...

仆街垃圾visa facebook

FAAMG 你地會點揀
facebook 黎緊出Online payment system，係咪可以短炒一輪先
定都係揀返ETF 好過
利申持有QQQ同MSFT

個倉仲綠緊

港股唔掂,平哂專心美股算

今個月大家個倉升幾多

妖到

爛肉又俾人唱到暴跌

應該係30日平均數
IV rank我仲研究緊...

明明唔郁咪好，一篇文就借d 意壓落去

可能真係爛呢

想請教一下點解tqqq唔適合長渣而qqq適合？
除左三倍大上大落之外仲有無其他因素考慮？

跌少少就驚到咁

我都想知

有損耗

俾班吹水佬壓價

對日日升既美股黎講 係無損耗 好似係

lm

遇到上落市就會好似不停放血

All in BRK.B 定VOO好

痴撚線
大戶存存埋埋咁多貨係咪想一野隊落去

2月14號出

qcom 有冇得玩

有冇人有留意ssi 隻垃圾股

2000年科網股爆破，啲資金去樓市導致最後次按危機

有邊隻旅遊股係美國人多？

頭post已經貼左張圖解釋，冇人睇

撤資先，今個月都係磨爛市

有冇師兄有留意lyft

盤後跌到仆街 又要坐

就算唔睇圖 其實自己求其代個數計一計都會知

Same case as chgg yesterday

應該唔洗坐好耐嘅

跌落48再溝

仲holder緊120股@78

13%

民主黨如果Sanders贏左初選，大家可以沽定先

發達

我上星期四入咗 fb msft uber baba，有冇高人指點下

得20%

約定經紀睇樓都得

跌咗

下個月可能 -20%

Work屌你老母 買你就跌，沽你就咁硬淨

-5%

壓落去咪入 上星期amd都比人壓到48蚊啦

果篇真係特登唱衰

同人講我而家就short 佢，佢高左40%

有冇人賭BABA財報

入NEE冇煩惱
跑贏MSFT

呢隻能源股咁耐而來走勢都好靚仔

新舊能源比佢玩晒，又有核能，真係無得輸

LP咗CCL 真係唔明點解仲會倒升

落入儲股名單

u r nt alone

跌20%

屌連燈仔燈完msft搞埋nee

連登指數

對唔住巴打

攪到大家咁燈，唔好意思

U fat fat la

連登巴打齋心討論分析就會賺到，呢到真係睇到唔少高質巴打分析

我美股初哥請大家多多指教

錢呀～我d錢呀～

記住靜靜地贏ok

賭 BABA 不如賭 ROKU

點解又搞我個NEE

呢排炒股賺仲多過返工好多
都唔知返來做咩春

why not both ?
當你平均一個月買股票賺10萬，咁點解唔賺埋果嗰幾萬人工？

大戶

你正職唔係美股咩

我正職係連登膠post師

返工無自由wo
而家home office就話姐

上年6月開始玩，由25000變12000.....🤮
依家有以下股票：
INSG
FCEL

返工係用來對沖

yes

返工有同事吹水，有冷氣炭

返工對沖股災或悶市

股票錢搵錢，份人工全洗，仲有醫保

唔止蝕

之前亂買蝕嘅

你亂j？

溝貨

買TSLA, 包賺錢

USD? 2.5 mil

HKD

係咪買咗TSLA?

唔係要靜靜地贏個隻

正股加options, 再升落去要做對沖防一防調整

MSFT? 有咩好介紹.

新身黎，我睇呢到師兄分析先入手咋

咁快溝?

信M$

但我冇錢了, 買哂MSCI

有無人買開adidas AG / ADR? 覺得點？

67 左

唔好話 option
正股爛肉都仆街
呢幾日都係高開低收

屌我仲拎咗隻波音換鳩佢
真係唔換好過換

返工就無咁好精力睇股了～

價值投資～Brk.b

再換返BA

你，不會投資?
那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎?

無

正散戶， 係都買BRK.A la

巴菲特成9X歲,一死肯定大跌,不了

識貨，少人講

期暴升 不祥預感

我put左道期

真係
啱啱開始玩已經賺咗兩三年人工

TrumpBernie

開市倒水是常識吧

我買etf無乜點郁過

你賣樓炒股？

岩
要返工=weak

咁啱依排earning 好彩姐

put美股同自殺有咩分別

痴線咩玩到咁大
今年啱啱grad 儲咗幾萬再加問銀行借咗幾皮
玩option 好彩執咗少少

要郁玩SOXL啦

借錢炒option

覺得294係個短頂 要落一落先

呢度好多巴打跟格sir入Tesla, 有d已經賺左半世人工

記得記得記得唔好做呢兩件事
1. 唔買美股
2. put美股

輸一舖就GG

有膽識

計過條數 最worst輸晒啲錢嘅話
分24個月都係透支咗兩年儲嘅錢

當然 本身有計過下風險 本身打算買正股當儲錢
Option都係本金一半度 輸咗都仲頂得住

千跌

驚春咩
先岩岩grad
輸哂先幾皮
一年都搵得返

有一次買tsla係 接近過半倉
睇住個市嚇到就死

你計過晒數
風險都在心中
抵你贏

All in or nothing

賭身家 佩服佩服...

你買好貼價？咁快升到一倍

又係時候叫下MSFT

MSFT世界第一

昨日落左啦，今晚要爆上

咁痴線

佢係偉人黎 我都想佢長命百歲

靜靜地啦仆街仔

升一倍又點
本多同埋要夠薑先得

昨日特價入左MSFT同Facebook

On 9 仔，我好重貨啊。
你有冇考慮過有貨的人的感受啊仆街。

港股咁垃圾都唔跌，美股點會跌

笑死

Msft盤前又升 正常交易時間又跌

唔唱淡點引到傻仔賣貨比佢

MSFT NO.1

我都係 不過每日都想屌屌佢

大家快D買M$

call 升幾倍

又吹奏，我未入夠貨，大佬

居然無人諗住玩adidas?

我入左隻太遠嘅OTM

屌你老母

MSFT

阿里巴巴入唔入？

玩法唔同遠d本再細d

屌你出嚟燈

Stonk only goes up.

MSFT 200$無難度

Apple 幾時先識郁

Yolo options player

似磨幾個星期之後暴跌

又吹奏

NEE Adidas Booking SPCE

Adidas不如nike

大陸隻trip 入唔入得過，得佢呢次疫情傷到咁

最多fans追棒個designer 都過咗adidas 睇返呢幾年升幅就知。 潮流野要追一定係龍頭

美股真係好多正野

猶如Wallstreetbets班狂人

Wsb都唔會margin option咁癲

借幾萬，輸一鋪咪一兩個月人工，後生可以玩，大把人買架車去威都借廿幾萬，無咩可怕

AMD又升

想買qcom qorvo

唔好越踩越深就可以 我覺得

一下就輸晒 好鬼易

Nok算係price in左？

大家會選擇
OPTION QQQ 定係TQQQ?
個損耗邊個會少啲?

做乜春個個都討論OPTION
係咪新手指數黎

你喜歡啦，祝你一帆風順，發左達記得請大家飲茶

因為個個都想以小博大

早排tesla 有好多人貼option 點賺點賺掛

個個都股神

尋日瀉一瀉怯都冇怯過

輸果時唔出咋

Tesla跌果陣唔係有個巴打short put俾人strike左咩？

投資點都好過，借錢消費

咁大膽

又笑鳩me

穿左上升軌道有排升

TSLA行緊三角形

沽空埋隻爛肉啦

qcom早幾日特價，86好抵買

屌你返工拎黎對沖股市 聽到都覺得好撚慘

不如賺桶金做下小本生意仲好

呢D真係有膽識

最緊要係一定要評估自己既承受能力

我都係本身8,9月股災玩輸左60%身家

跟住慢慢而家回返哂本仲有賺

當然好大程度上係重倉tesla

sun power

請問點樣喺IB揾BRK.B?

返工都係睇股票

想同新手講

呢到老手好燈

返工係為左申請信用卡

求推介幾隻值得留意細價股

我呢d新手都係月供ETF加買下ETD算

TLRY，spce同bynd都郁，應該到佢啦

望落幾好

幾時大回呀

準備落700 入貨

RIP

有冇人入咗SPCE ?

咩事? bug?

隻野上落好大，玩少少好

你入左幾多

呢隻冇揸，玩緊bynd, 個倉唔可以放咁多呢d股

bynd咩價入

shop爆升gg

隻道put想平手走算

大注係75蚊，116又加左少少

有冇人手持CYBR

隻野9.5買入，13蚊比佢呃走左

12大量，16.5被呃剩1手

我都係聽有個巴打推，我先買，bynd都係

我15入17走晒

Maxr

我都想跳返入SPCE，睇左幾日

好正，全部已打心心仲有嗎，多謝

spce唔入返啦，我等緊其他巴打推d倍升股

成日都感覺主導，又有咩事件會令隻股跌先？
事實一日幻想未破滅一日都好難跌，Spce重要同時賣兩個夢想，是但fullfill到一個都大賺

咁幾時幻滅 都係無人知 呢d夢想股真係靠信念做人

美股新手留名
現持 KO V MSFT

啱家啦
日日屌下佢就得家啦

shopify 爆緊

根本係大市氣氛撑住所以啲股跌唔多 睇下ccl mmm轉個頭已經上返去

今朝睇完佢d資料 都未睇完就爆左

strong hold

睇wallstreetbets有人提出過，SPCE最大風險就係佢個CEO上太空跌返落黎死左

得2股
賺餐飯仔

之前都想賭佢業績，不過見佢呢輪日日升就有d驚

有冇勇士一齊賭NET業績

Shopify

屌 好撚好笑 不過真

巴打識野

仲提到最佳賣出點，就係佢上大空之前

MMM跌到PK

唔好笑，ceo plan好左今年會飛，我好驚會惡夢成真

我之前都有入呢隻但震走左

定啦！
Ceo 驚過你

買咁少

開市再入 shop
入咗幾2 個星期已經有12% 喺手

baba係聽日定今日出業績

買咗少少G持下，呢隻有得炒
有story

我20蚊先入
當買零食

尋日講左認錯入貨當賺少幾舊，今日肯認錯未

某琴日暴瀉的股票今日會點呢

我19，幫補下買口罩

唔夠信仰

預計升到幾多？睇左好耐依隻，一直唔敢買

我個倉果10隻股，盤前得GLD係跌

有無人用 firstrade？個 cash buying power 好奇怪
我入800蚊美金入去，尋日睇 cash 係寫有800，但cash buying power 得 200 幾，然後今日又比多200幾我。一次過入一筆數，buying power 會分開比咁on9 架咩?

冇所謂啦

均價16 再跌到18蚊再買

琴日賣左gild

我揸果隻係GLD, 金嘅ETF

一開市即補裂口啦
正股驚閪

都叫上返160啦 每日pre-market 都升個幾 多多lp 都唔夠玩

你又提左我睇下金

到e家都唔明認乜撚野錯 賺少就錯？

SHOPIFY排下520有無機

冇預, 所以係冇乜信仰, 只係睇技術位試下
怕高J就買少D, 好過望住升, 到時又dum春

金ETF我都有揸
同長債一樣
可以慢慢入少少都冇乜所謂

呢度有冇人留意新能源或者太陽能D板塊?
想入少少擺下跟住食下花生

係呀，而家諗住慢慢入油嘅ETF

Tsla

今晚入咩好呢

邊隻52wh咪入邊隻

連登多人講...開始有d驚

大家有年d咩股跌一半都唔賣strong hold?

跌一半即係股災
到時買咩都死啦

到時一定加注

入錢入錢入錢

未試過

一路有留意, 不過入左其他

800

巴打有啲料到
加油 贏多啲

我覺得估值太細，有潛力倍升

BABA聽日公佈業績

點解公告寫今日

想請教下，金既ETF同就咁買金有咩分別

有重貨賭緊14/2 250C

有冇巴打會等tqqq120收割

Fb幾時翻身

岩

TSM 平均40頭有400股 , 長放
可惜上星期細膽 , 無加

有無人睇CVS?
點解比預期好既財報都只係升0.5%

有無人留意非洲蝗災？好似好嚴重，有機會變黑天鵝引發股災,加上所以數據都顯示非常全球都非常接近股災
打算加少少buffer,本身打算納指11000清倉，而家10300都想清倉，股票一股不留，到時會入少少債券同反向工具

我都入左 明明比預期好都冇乜升幅

蝗災打東南亞都唔關上層/發達國家事

發發聲

NET declaring Q4 '19 earning on 13-FEB-2020 AfterClose. Consensus EPS: -0.07 Revenue: 79.1 M USD

冇太大期望 只係當支持

今晚又破頂

非洲日日都打仗

唔好燈

好痴線喎 15%都黎緊 連燈仔幾時燈下

完全唔知點解 原本諗住佢升硬

唔好亂黎

我19入18走哂.....今晚唔知高唔高J好

可以去哂shop 等大戶玩完呢隻 d錢就過黎

我睇好cybersecurity 長期持有
就算唔發大 遲早俾人高價收購

我都有買金

冇

11000

承你貴言

56x ......
先升後回
入市

Short得

排返200股net先，賭大細

開市即put贏面80%

已經271
入唔入nvda好

仲有2分鐘開波

好貴喎Ching

盤前係到回

後日出earning有冇機會再升

v仔一開波升1%

TMF揮手， 長債槓桿etf

本身都已經52H 睇路

有無人留意TTD

qcom今日終於生性

MSFT今晚應該安全啦掛，尋晚一野插落黎連登仔即刻靜晒

FB 好似幾抵買

靜

spce人踩人

DJ Qualcomm Raised to Outperform From Neutral by Daiwa Capita＞但係冇目標價既

燈到

燈

仆街高J左SPCE。。。。。

會唔會穿180呢

隻MU咩事

屌！你班仆街咪撚再出聲啦

連登吹奏邊隻都會插返落黎

半導體界藍燈籠

跌一蚊姐

晚晚都V幾次

想圍爐

3m lc星期五到期 聽日除息係咪會削股價？係既話而家放咗佢

好想撈隻BUD

22.15入。。。。

買

我都咁上下

我早幾日唔小心 19.15 入咗...

屌好撚彩冇put shop
唔係渣都冇鳩埋

升15%果陣put左

iv 咁高唔入場了

屌有冇咁易呀，一講即跌

Arkk好撚勁，爆足幾日。

其實好遠咩
提醒你半年前得7600
半年升2000,3個月升1000,即係4-5月左右就到

我琴日就係諗左好耐都無郁手
結果就錯過左隻SPWR

屌你老母 MSFT死全家

唉 某股俾連登仔燈死左

唯一一隻紅燈

咁大隻都跌咁多

全世界升，得一隻跌....

msft都真係燈到應

仲有nee

TESLA都比連燈仔 燈到傻

msft 高位跌左7蚊啦

好彩走得快

撈貨啦喂 買左msft既各位

跌多D

Free fall

MSFT人踩人

無咩力水

msft人踩人

睇黎今晚穿硬$180

熊市is coming

V

屌你老母 沖完涼出黎望下m$ 冇撚咗成千銀 你班連登仔賠返啲錢比我啊

講邊隻衰邊隻

跌到hihi

我就咁沽空咋

MSFT直插 入唔入貨好

美定港銀牙

連登仔吹奏：即刻出貨
跌到仆街：入市時機

尋日都叫左你地走

170左右入貨

NEE咁穩都跌 冇啦

shop 太強勢
冇乜亂黎既空間

我覺得會回調到17X
利申:有貨

港元

利害，點睇咩signal走

唔好對市場作對

好少者咁

集合成個連登能量黎燈

搞咩跌到咁

MS仲咩咁軟, 好彩港股今朝執返啲, 唔係激死

高j左

仲有無人睇緊spotify

今日入左d 貨

我都想PUT 但不了....驚成交量不足 比人食價

就咁沽算, 最高位沽 仲hold緊 諗緊幾錢走

睇連登吹奏指數 全世界都睇好ms就爆插

我驚到瀨屎 執3%走人

咁都係50股je
再撈

幾時穿150比我入貨

股災

JKS,SEDG,ENPH
仲有SPWR呢隻衰野

業績之後一路穩升冇停過
唔跌一跌先驚

劇本

好似8月關稅都無今日一下子跌咁多

MSFT仲賺緊12%

燈死咗MSFT 開心啦

好想追NVIDIA

嚇死人咩1%講到好似股災咁

YOU KNOW WHAT? FUCK LIHKG JAI

好走啦，好快會變0

d科技股升得太癲幾時爆

186 高J左
利申 打算hold 一世

未破勢之前睇怕都會一路升上去
暫時睇唔到有咩隱憂

140坐到宜家
唔洗走？

高位追左小小

Microsoft 做乜

Tech giants face probe into deals going back a decade

Amazon, Apple, Alphabet, Facebook and Microsoft are facing fresh scrutiny over whether they stifled competition by buying up smaller rivals.

The Federal Trade Commission has asked the firms to hand over information about a decade of deals, warning it could lead to action being taken.

The tech giants already face several government investigations into whether their practices harm competition.

FTC chair Joseph Simons said "all options are on the table".

"If during this study, we see that there are transactions that were problematic, it is conceivable we could go back and initiate enforcement actions to deal with those transactions," he said.

Actions could include forcing companies to unwind deals or break off parts of their business, he added.

Mr Simons said the FTC's probe was separate from the investigations being undertaken by the Justice Department, a coalition of states attorney generals and Congress.

It is using authority that it has previously used to examine cigarettes, alcohol advertising and internet providers.

Critics of the tech giants say the firms have consolidated power over the last decade by buying up potential rivals.

Examples include deals such as Facebook's 2014 purchase of WhatsApp, Apple's 2014 acquisition of Beats and Amazon's takeover of , which was announced in 2010.

They have called on US regulators take more action, pointing to fines and other measures issued in Europe.

The orders that the FTC announced on Tuesday concern deals completed between 1 Jan 2010 and 31 December 2019, focusing on the many, often smaller, transactions that the firms were not required to report to the government.

The FTC said it expected its request to yield information on "hundreds" of purchases and inform debate about whether the US should change its rules for what kinds of deals are subject to government review.

Currently, firms must report any deal worth more than about $90m to the government.

Officials did not specify a timeline but said they hoped to move quickly. The agency has faced calls by some members of the US Congress to move more aggressively against the tech firms such as Facebook.

The companies involved did not comment.

點算呀

唔好撈m$呀 假架屌
睇定啲

學到野 咁應該點睇可入返signal

頭先撈撚左

真心定假膠
跌少少就we嘩鬼叫
個post上熱門啦

21.68入....

我應該一陣會放,

而家最低554, 我預day low會係548

定啦 spce呢隻野都好妖下

其實個個賺緊幾十% 係到假膠下姐

係就快啦喂

週線ma5? 我平時都係睇基本面+心情鳩買

咪係美股驚閪咩

酸到

有你呢句可以入啦
之後一升又有人入 再燈

10點呢棍都幾....同1月30號個棍都好似

睇黎都真係幾唔穩陣 隨時爆

有冇人留意CHTR

d call/put 都幾 active下。殺下是但一邊姐
間唔中pre/post market 先黎料

190果時feel到要放

COCO哥介紹, 冇得輸

我都想穿180溝貨

當然咁樣燈返佢上去我又冇乜所謂

唔識玩option 淨係識買正股

隻支那巴巴今日咁勁嘅

佢輸好多😂

大市大升左兩日點會唔回...唔洗叫晒春

新手指數又ready

我屌啦俾支那人托高哂d盤
27蚊沽work俾佢呃左premarket 平倉

baba call 有50%走唔走左先好

跌得1.x 你班人嘈到我以為有筍野執

新手真係多到痴線好撚想買tvix

真

我真係昨日187.5 先買

真係要開始買啦

我以為跌穿170諗住溝貨
點知仲係180以上

回完咪聽日繼續升囉 驚西咩

有時間值咪坐下
反正中概而家出個消息就直接chok 上chok 落

會唔會係下一隻TSLA

直接put spy

Net又洗倉呃貨
又用番uber業績前果招

你地班友買好多咩, 冇100股就算吧, 跌少少都嘈

洗多d啦，好想入

入唔入好

新手建議學下基本圖表先, 190好明顯超買, 回番少少好正常

睇你心情
我諗住長hold

睇好tesla

聽日再洗？ 聽日先入？

巴打重唔重貨?

sqqq會易d，vix真係唔想計
不過而家買唔穩陣

10%
Hold cash等緊跌市

BKI有無人揸係手？

入住一注先

V 同FB 差唔多同價位, 之後邊個會跑贏?

V
FB

問黎都哂氣.... 唔識睇圖都識買啦

我都岩岩入左一注

支那BILI升到傻左

睇心情

又同船

點跌都唔會去到140啦

LK妖到咁樣....

跌少少就叫春 不如掉返轉買

玩沽空

空SHOPIFY 都賺唔少

聽日再入，希望賭贏

msft
windows office霸權渣全球春袋

以為跌幾千點

正常呀，支那巴巴都升3%

呢個星期升爆咗 肺炎股

咁幾時可返190
我見佢上升線咁靚先買

做埋隻LYFT，今日有BBBY同LYFT 2隻收鑊

真 最高位沽落黎都賺5%

出業績味

M$坐艇一陣就返黎啦
人地港股坐成年都無有怕

DEAC

聽日先出

有冇人睇開CHTR

VIX同金唔郁, 算咩跌市

msft今年200 above

我都幾好彩, 去到最頂593個時 我拍590準備沽

跟住個現價即刻跌到588, 跟住submit之後即刻成交左

笑死 如果唔係都賺唔盡

本身睇跌到548 咁上下, 但橫盤成個鐘唔想等了 558走左

而家553

求下唔好燈啦

想搵位入yang

公用股都玩短炒

尋晚218.4 入
入完即刻跌

搞到我平時都唔睇股價都要上來睇下

暴巴點睇LYFT

呢個真

70幾蚊買咗匯豐

出面成堆$470 700

shhh.........靜靜地贏

應該跌既唔跌

無預佢跌既同我跌.....

3M gogogo

Put ?
點解當初簡呢兩隻？

msft 都驚不如買TLT 算啦

QCOM 唔比位我入

我唔係好熟..

有無人有研究過iRobot?

55.2 買咗

Microsoft 個霸權大到真係渣你春袋

知唔知咩事由百幾數插落黎

新手想問下點解我搵唔到沽呢個功能，係咪有啲平台冇得沽？

吹到咁大

當初貿易戰吹到影響好大咁嘛

要坐一世

sell咪沽囉屌

SP

你咩平台？
我用緊(大家都屌嘅)etoro都揾唔到

笑撚左出聲

點睇KO

大陸平台嚟㗎？淨係比入唔比沽

講緊類似牛熊嗰啲嘢，唔係賣手上啲貨

係咩
質易戰喺18年開始 果陣時都無跌咁多
反而19年先黎跌咁多？因為新關稅大大影響到佢？

8 securities

避危股一流

隻阿里巴巴

唉 之前放左SHOP

BABA go

係

Trade IV 多，冇咩意見

MSFT係咪特價了

係唔係要入了

又係冇得輸, 可樂可以醫肺炎

都支爆仲玩支那股祝你好運

聽日出業績爆上

8仔無

咩撚野競價時段, 期權 沽空 margin, 期貨交易都無

8仔唯一優勝既地方係玩牛熊 認沽證 一撚流, 無平台費 又0佣

所以玩美股你都係做乖仔啦唉

開戶前麻煩睇清楚D平台有咩服務同收費啦

想入Visa

V今晚終於生性 MSFT就.........

千奇唔好撈，穿硬180

我都想入我隻Axp升得好慢

206溝高

國家隊終於出到貨

要走了

m$ 苦主入來圍爐啦
MSFT微軟 （苦主區）

我都係用etoro,終於見到有人用etoro

唔係卦...之後會點...

居然冇人討論半導體個個講msft
真係時代變

掛10.3睇下睇朝訓醒有冇
btw今日收市後財報

STFU

咩都燈哂可以點買

仲有Cisco

有幾多股

MU?

tsla真係癲
call put d人都輸到仆街

Gun

SPCE真妖股

呢隻咩股, search唔到

MSFT有50%機會企穩, 試左一注先

收皮股

無錢入

又升返晒...

有50%跌到落地核

40股姐，不過而家揸緊12隻股，好似有d多

點解我無係咪要用耐d先有得玩

連登3大妖股spce, Tesla, bynd

今晚一定穿唔到，穿左出街裸跑
你跑

咪係, COCO哥係輸咗上次個跌浪喎

燈撚到我無野講

靜靜雞贏啦
好嗎？

我擁有兩隻

諗緊入visa定axp好

玩左成個星期，比佢夾左一次之後唔玩了

點睇TLRD

半導體有邊隻掂

垃圾股無野值得討論

不如你了解下人公司理念先
上面有巴打講得好好，除非ceo上太空死左，否則隻股都會持續上升

tsm喺連登吹奏完之後就升返上59

岩先21.2個陣入cash入。。。

shut the fuck up

連燈燈完邊隻入邊隻就啱架喇

尋日21.68入左 好唔好再入？

隻Billbill又爆升

唉 無眼睇 真係攞命

唔識玩呢d 唔夠信念好易損手

支持 所以繼續持有

唉, 我平倉算了

笑撚左

LK算唔算

連登可唔可以幫手燈多次tsla
short咗

笑撚埋右

已經有MSFT苦主區

屌 LK做乜鳩又彈返上去

依家好冇高j？

in Richard Branson we trust

52.2揮手

早排買落隻mini cap
表現幾唔錯

之前有冇巴打貼過

忍唔住笑左，1% 就苦主

咪玩支那莊家股佢真係可以日日夾死班空軍

Facebook 突然抽升

可能人地大戶

入完即刻彈番一蚊

你算唔算燈緊

Tsm amd nvda 大家會點揀

唔好燈到佢死埋

頭先有巴打介紹我，一路望住隻野

Spce起飛

入5股燈燈佢先

再諗v就上300架啦

而家高位

唔撚好呀！

唔好呀

仆街，23追入咗

星期五出業績，睇你賭唔賭

上個月195係高位

痴撚線 M$跌嗰少少以為咩事

納指10000點 定 道指30000點先

有貨就夠，唔使all in, 月尾財報一定都係未賺錢架啦，不過上年賣左好多張飛，如果銷量好又可以幫股價大升，ceo又係今年上太空如果成功又係大大升，所以我話今年係spce既轉淚點
另一方面今年形勢又好不利，有機會股災，股災就一定咩都跌無得避，所以要小心
隻股夢想成份好高，我唔介意講10000次隻股真正潛在價值係太空超高速飛機，太空旅行都值錢不過唔係mainpoint
你望下波音同airbus市值幾錢？
今日spce,又幾錢？
30倍潛在升幅，幾錢買都係特價貨

737 max又出事？

我都係

入咗5股

好少見DJI張圖咁樣衰

股災果點認同 有時真係保本第一 賺錢第二

20入左2股 早知唔買msft all in spce

咁多人推一定燈

某股琴日190套死左幾多人，話唔係特登都無人信

3隻都持有緊

想靜靜地然都唔得

點解永遠無人理煙條
不知不覺入左冷宮

實升得返嘅

連燈力量加持就應該減持姐

今年真係似股災?

有冇人有研究CHTR

瘋狂QE

美女又deep V

spce好想入

NET

其實有無發現spce d文9成都係我寫？
反正我覺得真正優質股票唔係寫幾篇文可以燈死
例如上面有巴打post左篇文講spce比人為操縱股價，最後都係講信念
買股票本質係做股東，一日間公司業務係繼續正常營運，無論股價發生咩事都無理由賣架
除非有新消息發現原來公司已經發生重大問題，咁就另計，但overall而家未睇到有咩問題

點睇 Stone co?

年年都話股災，邊個知

日日都話股災 邊個知

之前唔夠信念 想炒快錢 e家撚撚下都係搵隻股坐下算

巴打除咗呢隻有冇其他介紹？

只要係依個post無人燈過嘅股，就可以買。

之前睇教學建議option stop price set -30%，但D call全部一瞬間就被震走，一震走就開始升

agger

搵緊清泉

控制倉位係一個升同跌都唔會太大感覺嘅水平就長揸到

琴日放左appl入msft

到時900又問呢句

今日睇實隻MSFT搞到唔記得睇TQQQ...
而家冇唒位入,今日睇黎冇野可以玩,即係訓得

由高位跌左20%喎

各位新手, 可唔可以自己留意下新聞

一撚定大把人用支那牛牛,

at least 你都睇下佢飾選完 & delay 既情報啦好嘛

有時真係下下伸手拎tips 問完又要問人點解

剩係得人地output 你自己又唔input 呢d conversation 健康咩?

係連登討論我覺得個著數其實係

1) language 係中文

2) real time feedback 夠快, UI亦易睇

3) 呢個係最重要因素:
可以了解到自己接受緊差唔多大圍資訊既人 對某D股票/成個大局觀點睇，從而去睇下有無insight係自己忽略/需要改變

之後可能比3成倉位佢坐貨

有係有，但已經彈到好高啦，Docu,而家入都唔係唔得，等於賭財報，靚咪賺，但唔靚隨時蝕入肉

訓教啦
聽朝又要數下多左幾錢

不嬲都話答呢d問題係晒氣，想入貨晒人唔會care現價幾錢，只會care目標價幾錢，問得值唔值個d人即係幾錢都唔會買

spce 應該仲有得玩

$30 gogogo

VZ點睇

既然如果跌少少錢就叫救命, 咁不如你將呢D錢捐去比手足

星火無撚左7千萬呀

612 個6千萬 唔知而家隔左2,3個月 得返幾多呢?

日日都有手足比人提堂

輸少少錢就咁樣, 你不如捐比自己友, 都好過倒錢落去

你D錢仲要分分鐘係輸比D大陸西呀

記住 錢 係你自己

對自己負責下啦好嗎?

收到

本來尋日都係咁諗，結果...

無人應咪即係垃圾股，問兩次做乜？

新手問下點買options?

每個月都有捐少少比612

Ching唔好咁勞氣伸手拎ticker不嬲都多 我都係偷大家d ticker逐隻睇 習慣就好

上高登勿認真

伸隻手出黎買

新手指數高高高高高高高

用錢買

首先要開個股票期權戶口，開之前睇下錢家有道，睇買幾本書學下咩係期權。

唔交學費點成長

期待csco業績

spy
qqq
dia
rut

啱聽
股票世界d伸手黨，下下淨係識聽人講，形勢一變就唔識處理，遲早比人撚狗
所以唔使理佢地

我有錢, 但股票戶口唔俾我買
要入咩code??

要開通衍生產品先得，你要有期權戶口先買到。

spwr前景如何

有沒有人識ping

頂仲想睇一睇位入
見到呢度新手指數高到咁我都係訓

咩環境？

留左一股支持

8 securities 呀

其實你係咪假膠黎

問下都假膠
蝦新手

8仔好過支那牛牛？

8仔好似冇options

點解唔用firsttrade?
冇手續費
利申：有

好悶 靜靜地 但唔贏

好靜咩
近排個POST好熱鬧喎

悶市早D訓啦

緊係好過啦
都唔知牛牛會唔會同你玩共產

🙁🙁

尋日呀Ma, 今日輪到V仔
M$呢排升左咁撚多，宜家震吓就預左嘅(但一加倉就同我跌, dllm)

有個人問3次添啦

好多巴巴call 唔知忍唔忍去聽日好

我都係。。。。好想放

心大心細spce 想買小小揸返5年睇下會唔會變tsla 2.0

睇到好心郁
諗住搏聽日230

量寬

有無人有留意Mongodb 127睇到而家就170
好有前景

我仲有張aapl 325 call仲有小小到價啦

睇黎美股都有排升

Mdb 係撚咁陰升無位入

正 屌你

窮既會再窮，有錢既會更有錢
金融遊戲有錢左安分守己唔亂黎，世世代代都可以有無限金錢

痴撚線 龍五

同Shopify一樣 當時諗住長渣無諗就入左
仲睇緊Cloudera + Gardner ,
未有流動資金入

老撚咁量寛，等同鬥借錢，越借越有錢

所以幾時都話一定要做投資，要令財富唔會被眨值，重幫你賺多小小脫貧

支爆唔等如end game,08年金融海嘯美國有無滅國?
所以香港獨立係無得靠支爆,只可以靠香港自強,只有世界發現香港獨立會令自己國家得益先會得到支持
所以扇情扮慘係無用,好多國家本身經濟都唔好,求人救同時都要自救,plan定香港獨立要咩支柱工業,對世界有咩益處,最需要咩國家支持,獨立後(或獨立前)有邊D國家有潛在緊密合作空間,分析咩情況下香港獨立會益到其他國家
Plan好之後搏命搵錢,一步步建立番支柱產業,自然可以擺脫中國控制,時機一旦成熟根本阻都阻唔到
反之,缺乏支柱產業同緊密合作國,即使走上街頭讀幾多次香港獨立宣言都係無用

依家已經要用一世去供樓
好快要用一世儲錢差唔多死就夠財務自由

其實唔識投資既人真係會死 窮死

巴打講親d野都好高汁

spwr

支爆都要睇點爆，經濟崩潰同存檔死清光係唔同既情況了

同意啦，記得E度早排有個師兄講香港後生仔仲保守過啲阿婆。

最大嘅風險係唔投資

兩位師兄講得好

所以由一開始我已經建議並且身體力行做indexing，波幅較買個股細、有信念、回報合理，坐得定就算股災都唔會走
怕輸就一直冇得賺，由怕Trump當選、怕Trade war、怕打仗，幾年唔入市會錯過幾多回報，有數得計

IV tank 應該係所有股票嘅 IV 排名

利申：純字面理解

182.5入左

估唔到引到巴打打長文
好認同你講法
努力搵錢 為獨立作好準備

賊兄

止蝕係必需，高追我好多時都係用CALL算，輸左就幾千，好過比人咬實啲錢，又量寛姐係有排牛，又可以加大組合敏感度

到個個moment佢都唔夠膽買啦

作為一個理性嘅投資者

我由6 月美股佔資產12.5% 加大到依加佔6 成

依家香港其實好慘 買純港資會比人撚

買過152放左

攞住少少地幾萬蚊試下先lor

有人 煲咩boeing ？

參透左實戰理論咁多年，結果都要捨師父而去？

師父條友錢錢錢仲係講緊港股

都唔明點解要限死自己玩香港

165入M$ 185走人算

我185入

Spce真火箭升空

揸緊個信念

吹吹下水又慢左

Set咗22入 希望聽日訓醒入到

有無巴絲買左eric

希望你入唔到

其實香港城市化同空間應用曾經係世界既模仿對象,不過已經係97前既事
事實上到今時今日香港都重有好大潛力發展支柱產業
Waste treatment, urban mining, Li-air cell, ethanol fuel cell, space tech, fin tech,new energy,香港學生完全有足夠技術力做得好好,如果我有100億,我一定會訓身投資香港本地畢業生,但我只係個無儲開錢既窮撚
智慧城市配上失智官員,政策上全方位都向最錯既地方發展
教育推祟背pastpaper,逼學生沉溺過去智識而非鼓勵學生以舊智識配合獨立思維建立新智識,大學又中學化變成人人只care pastpaper&pastpaper,分數至上,而非創新至上,偏偏創新先係建立新興產業之本,考試100分結果咪變左個柒婆出來禍國殃民
最唔使政府扶持既地產業反而變成最大利益輸送集團,居住權同擁有權混為一談,無錢連居住權都無埋,年青人搵食已經用左大部分時間,創新就變得加倍困難
點解香港無tsla,無spaceX,無微軟,無google,無Amason?香港學生技術力根本名列世界前矛,但創新思維往往被厄殺於學業同搵食之中,叫D後生點創新?重未計官員傲慢,睇唔起年青人,以為自己好醒,其實最無世界觀既人就係柒婆自己同佢班廢官
-----重有好多野不吐不快,有機會再講----

新玩美股 港股用開aastocks但老美硬係搵唔到好睇啲既apps咁

睇apps 可以用下牛牛既

之前肺炎淆一淆倉全清玩左陣day trade，都係覺得正正經經strong hold value investment岩自己多啲

掉番轉頭諗，就係想扼殺年輕人所以先搞到冇地方住，冇啖好食。
d低層次生存需求都滿足唔到，仲邊得閒諗夢想。

Me too
買賣用FT

真 曾經香港都風光過 新加坡都係跟香港學野 但搞到今時今日咁 真心灰

tradingview

推介銀河英雄傳說
包括戰爭與自由的對立思考

我記得google係比政府趕走 因為唔肯比塊地

你望港股仲係港股咩 恒指仲有幾多隻港資股

隻股升就話day trade跌嘅真係多多錢都唔夠蝕
仲要有盤前，升得多又唔敢入
不過本多嘅話玩penny股day trade都幾過癮

Amd通常幾月係出產季節

其實香港唔缺人才
但缺乏對香港肯無限付出嘅人
相信民間一定有好多政治人才同bargain人才
但唔會為左社會運動而犧牲

香港眾籌做基金要考牌
坦白講,我真係想做,我甚至想考晒9個牌(第10個牌係信貸評級,無咩用)
建立黃色金融圈,21世紀金融真係百業之本,有金融先可以投資科技,教育,衣食住行
否則錢永遠都係當權者手上,咩都做唔到

到早上玩港股的時候 , 將全部錢轉番做港幣玩完又轉番做美金 , 咁做係咪好戇鳩

理念係好 做實際好多人都靠呃靠吹去做tech
香港做唔到真tech solution...

咁都要有命先付出到
係差咁d時機 機會姐

問題掌管到金融嘅一定係親支嘅人
除非大家夾錢買個地方
一齊由0去創建新香港

錯啦
你見企得出黎嘅領袖都唔算得好好
你睇區選就知
今次黃大勝都係打悲情牌先得左
就好似台灣呀扁玩苦肉計贏左咁
過左場選舉 佢地嘅表現真係唔覺有咩改變

由0開始 談何容易
香港有今日 有d係關歷史，文化，時機事
只係人未必可以成就到一個香港

差咁個領袖 綜觀全局
而家好似散兵游勇咁

問題由97年開始
支那就一定唔會比香港好過
佢地一直都係想要香港呢個地方
而趕走哂香港人
佢想要一個地方比佢洗到錢

唔可以咁講,錢永遠係最老實,親支搵到食先會親支
如果反支反而賺更多,邊個會同錢作對?
雖然好初步,但我心入面已經有張藍圖
第一步要考左證監會個9個牌先,唔係咩都唔使講
第二步當然係驗證我寫D野有無說服力同有無人信,而最最最重要就係寫完D野是否合乎事實,好在so far我以價值投資為原則選股都未有咩大問題

唔覺差個領袖
我覺得係無可能協調到
因為大家仲未協調到變到一個大勢力
要係香港黃嘅政治力量進化到變台灣民進黨咁大
應該真係難過支爆

剩係黃入面都打生打死，只能做到大破，唔會有大立

MWC 2020 is cancelled due to coronavirus concerns

睇銀英會睇到好心up

微軟新手唔覺意高J咗，望住佢回落，已經冇錢再入市

坐下lo 邊個未坐過姐

沒了，收市穿180

我琴日申請左ib
目前諗好買三隻長渣
VOO
SPCE
TSM
望住美女日日升 入唔到市好痛苦

IN SPCE WE TRUST

繼續燈跌破20再入多啲
利申 average price 14.86

真係燈到

千奇唔好破頂

1晚1post

爛肉臨尾例跌

spwr er前炒高咁多

想問下ib剛剛無啦啦上client portal check
個portfolio change無啦啦負左5千 係唔係bug左
定係比人call左貨？
利申有short option

NRBO 咩料

之前買咗藥股，伏已中

SPWR 死仆街，中晒伏

侵侵壓藥價都敢買

買MRK 諗住賭下業績

好彩咁照高位放晒啲股票，今晚大獲啦

Biotech 同製藥etf 清晒

轉得咁快咩

144 入M$ 比大家燈死曬T_T

你講呢d 會被人話你分化同熱狗

所以我同意城邦自治 美國接管
之後有實然主權，強化香港，同中國有區隔
最後先有機會獨立！

點解

無錯
一個工業行動搞到唔湯唔水咁 唔搞好過
況且仲有其他行動可選擇 仲要無乜成本
但偏偏就揀左罷工

道指收市跌乜鳩

你冇睇支爆新聞咩， 一日多咗萬幾宗

留意吓新聞

但香港 日本 南韓股市期指繼續係升

又轉勢喇，又轉勢喇，又要放哂d 股票喇

唔可以咁講，無擺工就無封關，市民亦唔會關心醫療設備不足，更加唔會體現到政府危機處理能力咁差（市面搞無口罩無紙巾可以咩都唔做，有人奶左野，但戲院，k房等高危業務完全唔停市）
亦啟蒙左將來工會可以點做，最後停止擺工都係經過會員超過7000票民主投票而決定，我地外人接唔接受都好，都要尊重結果
如果下下任何民主運動都要收到最大目標令垃圾政府下跪道歉苦苦哀求，係不切實際，由其香港d垃圾政府高官為左繼續有糧出一定唔會跪
而且責任外判係不切實際，單靠醫護擺工就想解決所有事係不合理，希望各行各業都各自組織工會，為將來爭取權益做準備，唔好放棄

應該破左紀錄，1日爆post

連指出創新高

咩類型

條formula我都諗左好耐都未諗到

就黎燈爆哂揸住既野

short tesla 終於正數dllm

RSI/KD類：0-100
OBV 類：單純加減

只係唸到上面2種

就係LIX火箭衝左上去我尋晚直接關app唔理

尋晚張日經/小期沽得應

其實唔係炒鬼真係可以開市一個鐘，收市前10分鐘攪掂，因為美股，而家慣左4:50醒

中間多數都係鳩磨

好彩尋日撒咗spwr張單冇入

如果每秒幾十萬上落又唔同，肉肉/TSLA真係要 mon住

準備開新post

48蚊買左AMD 依加應該繼續揸定放